提提泛民，選舉近了，你班仆街夠膽就繼續督灰

到時一定同泛民落力宣傳偉績

0.3好易賺

泛民夠膽咪督灰囉，我係咪5毛都會幫佢宣傳

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑